"All Notes {Title}" = "모든 노트";
"Starred {Title}" = "즐겨 찾기";
"Photos {Title}" = "사진";
"Settings {Title}" = "설정";
"Notebooks {Title}" = "노트장";
"Error {Title}" = "오류";
"Signing out {Title}" = "로그아웃 중";
"Yes {Button}" = "예";
"Cancel {Button}" = "취소";
"OK {Button}" = "확인";
"Save {Button}" = "저장";
"Delete {Button}" = "삭제";
"No {Button}" = "아니오";
"Done {Button}" = "완료";
"Edit {Button}" = "편집";
"Remove {Button}" = "삭제";
"Close {Button}" = "닫기";
"Search {Button}" = "검색";
"Reload {Button}" = "새로 고침";
"Signing In {Title}" = "로그인 중";
"All Notebooks" = "모든 노트장";
"Notebook" = "노트장";
"Location" = "위치";
"Search / Map" = "검색 / 지도";
"None" = "없음";
"Tags" = "태그";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Account: " = "계정:";
"Sign In" = "로그인";
"First Name" = "이름";
"Last Name" = "성";
"Email" = "이메일";
"Password" = "비밀번호";
"Loading..." = "불러오는 중...";
"Saving" = "저장 중";
"Opening" = "여는 중";
"Choose Wallpaper" = "배경화면 선택";
"Create Account" = "계정 만들기";
"Forgot Password" = "비밀번호 분실";
"Untitled Note" = "무제 노트";
"Registration in process {Title}" = "등록 진행 중";
"Please enter notebook name." = "노트장 이름을 입력하세요.";
"Remove Pin" = "핀 제거";
"Could not find location." = "위치를 찾을 수 없습니다.";
"Use this location" = "이 위치 사용";
"Use My Location" = "내 위치 사용";
"Getting current location" = "현재 위치 불러오는 중";
"of" = "/";
"Unable to view file" = "파일 열기 실패";
"This file type cannot be viewed." = "이 유형의 파일은 열 수 없습니다.";
"Sync on WiFi only" = "와이파이에서만 동기화";
"Auto add location" = "위치 자동 추가";
"Report a problem" = "오류 신고";
"Synchronize now" = "지금 동기화";
"Last Synchronized:" = "최근 동기화:";
"Are you sure you want to sign out?" = "정말 로그아웃하시겠습니까?";
"Please enter First Name." = "이름을 입력해주세요.";
"Please enter Last Name." = "성을 입력해주세요.";
"Please enter a valid email address." = "유효한 이메일 주소를 입력해주세요.";
"Please enter Password." = "비밀번호를 입력해주세요.";
"Sign In Failed" = "로그인 실패";
"Registration Failed" = "등록 실패";
"Please enter your email and password." = "이메일과 비밀번호를 입력해주세요.";
"An account lets you sync your notes across iPhone and Mac and provides secure cloud backup" = "계정을 등록하면 iPhone 및 Mac과 노트장을 동기화하고 안전한 클라우드 백업을 이용할 수 있습니다.";
"Remove Tag" = "태그 제거";
"Find or create notebook" = "노트북 검색 또는 생성";
"Your Current Location is Unavailable" = "사용자 현재 위치를 사용할 수 없습니다";
"GPS Location Services are Unavailable" = "GPS 위치 서비스를 사용할 수 없습니다";
"Choose From Library" = "카메라 롤에서 선택";
"Take Photo" = "사진 촬영";
"Rate on App Store" = "앱 스토어 평점 등록";
"Reset Password" = "비밀번호 재설정";
"Reset password instructions sent" = "비밀번호 재설정 안내 발송 완료";
"Please check your email and follow the instructions to reset your password" = "이메일로 전송된 안내에 따라 비밀번호를 다시 설정해주시기 바랍니다";
"All.Notes for Mac is available to purchase on the Mac App Store"=".Mac App Store에서 Mac 버전 All.Notes를 구매하실 수 있습니다";
"Synchronization failure. This may be due to a network problem or service maintenance."="동기화 실패. 네트워크 장애 또는 서비스 문제일 수 있습니다.";
"Incorrect username or password"="아이디 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다";
"An account with this email address already exists."="해당 이메일 주소로 이미 등록된 아이디가 존재합니다.";
"View attachments"="첨부파일 보기";
"Location services have not been authorized for this app! Update your privacy settings." = "사용자 현재 위치를 사용할 수 없습니다";

